---
title: Paperprototype
subtitle: woensdag 13 september
date: 2017-09-13
---

Vandaag is mijn verjaardag! Dat terzijde...
Weer een nieuwe dag in de studio. De deadline zit 
eraan te komen. Namelijk vrijdag en Ik merk dat we nog best veel 
moeten doen maar dat we de deadline wel gaan halen. 

Laurens en Matthijs hebben de verantwoordelijkheid over het paperprototype 
genomen. Zo konden Emma Elien & ik ons voorbereiden op het spelanalyse. 
We hadden wat vragen voorbereid die we na het spelen van het spel aan
onze klasgenoot konden stellen.
Kijken wat hij er van vond en hoe hij op het spel reageerde. 

Ik merkte bij het spelanalyse dat we meer het spel aan het uitleggen waren door
middel van het prototype dan dat we onze klasgenoot echt lieten spelen. 
Toch kregen wij wel als feedback van hem dat hij het een leuk spel vond met de 
fysieke kaarten als een toffe toevoeging.

Ook hebben wij ons prototype aan Mio laten testen. Eigenlijk vertelde hij ook 
dat hij het jammer vond dat die het spel niet speelde maar dat wij door middel van
het prototype het hem vertelde. 
Hij miste ook de doel van het spel. En als feedback voor de presentatie is 
dat hij graag wou dat wij hem meenemen in de situatie.Het was nu nog te 
oppervlakkig

![hele paperprototype](../img/Paperprototype_schets-1.jpg)


![details prototype](../img/Paperprototype-schets-2.jpg)

14 september 2017
Ik zit thuis aan mijn deadlines te werken en ik merk dat 
ik best wel stress heb. Ik heb mij zelf in de vingers gesneden
door teveel werk te doen. Ik heb "ja" gezegd op het in elkaar zetten
van de presentatie en "ja" gezegd op het in elkaar zetten van de documenten
en deze up te loaden op netflix. Ik merk dat dit voor stress opleverd. Als ik
had gevraagd of iedereen iets zou kunnen doen had dit mij een hoop
moeite gespaard.